[有圖]有冇巴打同我一樣對又姣又扮可愛既女仔好反感

呢種女太扮野 覺得會周圍姣仔收兵 隨時有帽戴
定巴打中意呢type?

宜屌不宜娶

幾正，摩牙

真人肥能到仆街

認真

呢類女好似無時無刻都博屌咁 姣到出汁

有得屌我實屌

咁樣唔係又姣又扮可愛喎 咁樣係雞格

重妝不了

自己睇

肥妹仔樣

之前有post話把聲好難聽

chok能曬聲好能煩
個人都真係幾大份..

好正

同時好憎自稱麻甩 女漢子 男仔頭既臭閪

外表扮純情既green tea bitch先令人防不勝防

佢咪係廚差囉

睇反應都知之前屌過

見過幾次真人，雖然把聲係扮出黎，但份人幾有禮貌